【逆權運動】示威者給香港人的一封信 不忍年輕人留遺書上前線 勇士訴心聲「感謝當晚載我到醫院救我一命」

【逆權運動】示威者給香港人的一封信 不忍年輕人留遺書上前線 勇士訴心聲「感謝當晚載我到醫院救我一命」

親愛的香港人：

相關新聞：【逆權運動】銀髮族8.10再上街！促警「放下屠刀」理性執勤

你好嗎？轉眼間，我們已走過風雨飄搖的 62天，這兩個月我們親愛的城市經歷了翻天覆地的轉變，也許已經不再熟悉，也許不再可愛。兩個月前的今天（6月9日）起，香港人踏上了無盡旅途，面對橫蠻極權機器的粗暴打壓，當每次以為前無去路，卻因為你們的團結和堅持，一起越過一個個樽頸。我們收集了不同香港人的心聲，集合做成影像故事，當中有兩個月以來每場大小遊行、集會、抗爭運動也無一缺席的和理非學生；有中槍過後得到不同幫助而「執番條命」的前線勇武；有24小時standby義載接送示威者的司機；有為逃離共產黨從內地來到香港，兩個月來默默到現場支持年輕人的婦人；有自行製作食物到集會現場派發的餐廳老闆......縱使年齡、背景、階層不同，口罩後我們卻連成一線，也想藉着這封信，跟曾經在運動中幫助自己的人說句「多謝 !」，還有最重要的：香港人加油！

跟你們一起走下去的香港人上

相關新聞：【逆權運動】民間記招有埋手語！聾人由頭睇到尾 傳譯者：表情助傳意

記者：專題組
攝影：蘋果攝記
-----------------------------

【每周送10萬】
升級壹會員獨家尊享，立即參加10萬火急大抽獎 !
*推廣生意的競賽牌照號碼：52302-9

謝謝你們兩個月來每場大小的遊行、集會、抗爭運動無一缺席；謝謝年少氣盛的你放棄了暑假，走到最前線為我們擋子彈。

19歲前線示威者Anna說：「幾次在前線見到只戴了口罩的小朋友，我也想先帶他們走，你不會想看見13、14歲中學生去承受中槍、食催淚彈甚至被拘捕的風險。」

餐廳老闆馬仔：「今天罷市，我們特地準備了炒飯、卷物來旺角派發，還有些冰水可讓人降降溫，想出一分力去支持。」

40多歲的市民陳生說：「（港英年代）當年自由度比現在寬鬆，但我都不太敢發聲，為自己爭取權益。現在年輕人卻很勇敢，不怕被人拘捕，連被告暴動罪都敢上街，正常來說是我們大人去保護他們小朋友。希望年輕抗爭者好好保護自己，要更有智慧，別容易被警察胡亂控告。」

義載司機阿聲：「一般在Telegram或朋友打電話給我說需要幫忙，我就會立即出來義載，車上常備十件八件衣服讓他們更換。我一定會把他們車到安全地方才會離去。」

上一則
上一則
【短片】【逆權運動】晤黃之鋒美外交官遭起底 美斥中國「暴徒政權」

下一則
下一則
【短片】【逆權運動】680萬君豪峰業主：樓價跌、錢賺得返 但傷害大家嘅心非錢能衡量

【逆權運動】銀髮族8.10再上街！促警「放下屠刀」理性執勤
【逆權運動】民間記招有埋手語！聾人由頭睇到尾 傳譯者：表情助傳意
【果燃台4pm Live】人人是記者！ 徵集網民好Q 每日質問克警高層
【果燃台1pm Live】首日「萬人接機」 直擊機場逆權運動
【從此不一樣】重組元朗7.21 警方六大巧合
【從此不一樣】7.21重組 三個坐上恐怖列車的元朗人
【逆權運動】晤黃之鋒美外交官遭起底 美斥中國「暴徒政權」
【逆權運動】轟港府處理手法火上加油 《衞報》社評：香港示威結束希望渺茫
【逆權運動】繼美澳之後 加提升對港旅遊警示級別
【逆權運動】黃大仙連儂牆遭縱火 一個月內第7宗
【逆權運動】機場開始設封鎖區 離境大堂運作暢順
【逆權運動】港情勢持續升溫 陸委會發第4次旅遊提醒
【逆權運動】中山大學博士着黑衫戴口罩 遭五毛狙擊係「港獨暴亂分子」
【逆權運動】獲世警會觀眾力撐高呼「雄起」 港警寫感謝信：感動到哭了
【逆權運動】法團投訴警向民居老人院狂射催淚彈 保安高層戶亦中招促道歉
【逆權小店】良心甜品店拒警察與棍進入 「希望舖頭成為年輕人的避難所」
【逆權運動】澳大學連儂牆四度被中國人拆毀 港生︰拆幾多次我哋都會重建
【逆權運動】警再打壓！拒批8.11港島東遊行北角集會 月內第7宗
【逆權運動】港經貿文辦收「血衣」包裹報案 警： 已鎖定調查對象
【蘋果踢爆】7.21白衣猛人「鬥雞學」 元朗祖堂地涉僭建兩層高貨櫃屋
-----------------------------------------------------

大家一定要聽呢段動新聞, 喊死人。